let savollar18 = [
    {
        numb: 1,
        question: "to argue",
        answer: "A. bahslashmoq",
        options: [
            "A. bahslashmoq",
            "B. rozi bo'lmoq",
            "C. jim bo'lmoq",
            "D. tushuntirmoq"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "to communicate",
        answer: "B. muloqot qilmoq",
        options: [
            "A. jim bo'lmoq",
            "B. muloqot qilmoq",
            "C. noto'g'ri tushunmoq",
            "D. ajratmoq"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "crowd",
        answer: "C. olomon",
        options: [
            "A. yakka shaxs",
            "B. tinchlik",
            "C. olomon",
            "D. yolg'izlik"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "to depend",
        answer: "A. bog'liq bo'lmoq",
        options: [
            "A. bog'liq bo'lmoq",
            "B. aniqlamoq",
            "C. rad etmoq",
            "D. o'zgartirmoq"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "dish",
        answer: "D. idish",
        options: [
            "A. chashka",
            "B. stakan",
            "C. kosa",
            "D. idish"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "empty",
        answer: "B. bo'sh",
        options: [
            "A. to'la",
            "B. bo'sh",
            "C. og'ir",
            "D. kichik"
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: "exact",
        answer: "C. aniq",
        options: [
            "A. taxminan",
            "B. qariyb",
            "C. aniq",
            "D. noaniq"
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: "fresh",
        answer: "A. yangi",
        options: [
            "A. yangi",
            "B. eski",
            "C. chirigan",
            "D. quruq"
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question: "to gather",
        answer: "D. yig'moq",
        options: [
            "A. sochib yubormoq",
            "B. yo'qotmoq",
            "C. bermoq",
            "D. yig'moq"
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "to indicate",
        answer: "B. ko'rsatmoq",
        options: [
            "A. yashirmoq",
            "B. ko'rsatmoq",
            "C. yashirmoq",
            "D. e'tibor bermaslik"
        ]
    },
    {
        numb: 11,
        question: "item",
        answer: "A. buyum",
        options: [
            "A. buyum",
            "B. shaxs",
            "C. joy",
            "D. g'oya"
        ]
    },
    {
        numb: 12,
        question: "to offer",
        answer: "C. taklif qilmoq",
        options: [
            "A. olmoq",
            "B. rad etmoq",
            "C. taklif qilmoq",
            "D. yashirmoq"
        ]
    },
    {
        numb: 13,
        question: "price",
        answer: "D. narx",
        options: [
            "A. qiymat",
            "B. chegirma",
            "C. soliq",
            "D. narx"
        ]
    },
    {
        numb: 14,
        question: "product",
        answer: "B. mahsulot",
        options: [
            "A. xizmat",
            "B. mahsulot",
            "C. g'oya",
            "D. nazariya"
        ]
    },
    {
        numb: 15,
        question: "property",
        answer: "A. mulk",
        options: [
            "A. mulk",
            "B. ijaraga olish",
            "C. ipoteka",
            "D. qarz"
        ]
    },
    {
        numb: 16,
        question: "to purchase",
        answer: "D. sotib olmoq",
        options: [
            "A. sotmoq",
            "B. qarzga bermoq",
            "C. almashtirmoq",
            "D. sotib olmoq"
        ]
    },
    {
        numb: 17,
        question: "to recommend",
        answer: "C. tavsiya qilmoq",
        options: [
            "A. rad etmoq",
            "B. unutmoq",
            "C. tavsiya qilmoq",
            "D. qilmaslik"
        ]
    },
    {
        numb: 18,
        question: "to select",
        answer: "B. tanlamoq",
        options: [
            "A. e'tibor bermaslik",
            "B. tanlamoq",
            "C. tashlab yubormoq",
            "D. unutmoq"
        ]
    },
    {
        numb: 19,
        question: "tool",
        answer: "A. asbob",
        options: [
            "A. asbob",
            "B. o'yinchoq",
            "C. qurilma",
            "D. mashina"
        ]
    },
    {
        numb: 20,
        question: "to treat",
        answer: "D. muomala qilmoq",
        options: [
            "A. e'tibor bermaslik",
            "B. unutmoq",
            "C. chetlab o'tmoq",
            "D. muomala qilmoq"
        ]
    }
];
